柒婆ig：近幾星期有暴徒針對港鐵站肆意進行破壞

自推十次

1

原來佢有ig

2

3

仲要like埋

咪又係關公page

Like黎幫林鄭媽媽推post

又唔係影響佢出行佢講乜春姐
ps啱啱先知777原來有ig

推到全連登知柒婆有ig

柒婆 : 開左ig 又接觸左年輕人了 任務完成

好多市民為咗地鐵受破壞而心痛？

有冇統計過？
我諗如果做個統計，
答案係非常高興呀。

貓哭老鼠
佢自己本身連地鐵都唔識搭 八達通又唔識得用
又唔係香港人民選出來
扮乜撚嘢了解民情 扮乜撚嘢貼地

諗起今日有條廢中阿叔睇住CCTVB大聲屌：
「係咪人嚟架！？
打爛哂啲玻璃」

服務左香港四十年...呢條柒婆上任唔夠三年為左瀨共就想賣左開埠百幾年嘅香港, 香港人唔止心痛, 直情係全城震怒!!!!!!!

佢follow左咩人？

有關公都咁官腔？睇文都聽到柒婆把死人聲

已經可以估到...
播黑警打人：
「打得好！
最好打死晒班曱甴」

四十年入邊，唔知7小姐坐過幾多次呢
識得用八達通入閘未啊

呢啲激多佢幾獲就中風死啦 10月1記得帶🇺🇸

服務左四十年但條柒婆連閘都未撚識入
黨鐵都覺得好撚心痛

對黑警十分重要嘅鐵路
黨鐵只係黑警嘅學堂

咁香港人被破壞呢？

原來柒婆去視察被示威者重創的港鐵中環站，唔怪的豬隊友咁落力...................

搞乜9連藍剔都冇

佢連買廁紙都唔識買
要特登坐的士返屋企拎
你話呢

有wo

你班友咁對閘機無人性架 關心爆眼女都唔愛護閘機

連八達通都無嘅人講出黎真係可悲又可笑
香港特首

屌佢當地鐵設施係歷史文物?
當年拆皇后碼頭就唔痛心?
唔止四十年添喎

report la

佢正係識去salon剪頭髮

柒婆極冷血
關心閘機多過市民

條柒頭入閘都唔識，識閪用IG

樓主藍絲

又開始叫返暴徒唔叫示威者

實係有人幫佢管架啦

我對柒婆不斷破壞香港法治、縱容警黑勾結感到痛心